仲有無麥當勞有麥旋風聰明豆

如題

冇

食聰明豆會變傻仔

又你兩個

邊位呀

知唔知點解無左？ 銷量唔高？

同問

等等落老麥睇下 不過有冇巴打食個咖啡味麥旋風

銷量唔好所以停左

連加拿大都無埋